# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XLB\n"
"POT-Creation-Date: 2013-07-08 11:39+CST\n"
"PO-Revision-Date: 2013-07-08 17:59+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"

#: middleware/ml_jcfg.py:29
msgid "SYNTAX: invalid value"
msgstr "語法: 無效的值"

#: middleware/ml_jcfg.py:30
msgid "SYNTAX: mixed-style array"
msgstr "語法: 混合式陣列"

#: middleware/ml_jcfg.py:31
msgid "SYNTAX: no array item"
msgstr "語法: 沒有陣列項目"

#: middleware/ml_jcfg.py:32
msgid "SYNTAX: no ending '}'"
msgstr "語法: 沒有結尾的 '}'"

#: middleware/ml_jcfg.py:33
msgid "SYNTAX: no valid key"
msgstr "語法: 不是有效的鍵名"

#: middleware/ml_jcfg.py:34
msgid "SYNTAX: no root tag"
msgstr "語法: 沒有根標籤"

#: middleware/ml_jcfg.py:35
msgid "SYNTAX: unexpected '}'"
msgstr "語法: 未預期的 '}'"

#: middleware/ml_jcfg.py:36
msgid "invalid key"
msgstr "無效的鍵名"

#: middleware/ml_jcfg.py:37
msgid "invalid value"
msgstr "無效的值"

#: middleware/ml_jcfg.py:38
msgid "mandatory array can't be empty"
msgstr "必要的陣列不能為空"

#: middleware/ml_jcfg.py:39
msgid "no mandatory key"
msgstr "沒有需要的鍵名"

#: middleware/ml_jcfg.py:40
msgid "too less elements"
msgstr "太少目標數量"

#: middleware/ml_w_account.py:64
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: middleware/ml_w_account.py:66 middleware/ml_w_bridge.py:58
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: middleware/ml_w_account.py:67 middleware/ml_w_vrrpv2.py:153
#, fuzzy
msgid "group"
msgstr "群組"

#: middleware/ml_w_account.py:68
#, fuzzy
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: middleware/ml_w_arp_table.py:81
msgid "ipv4_static"
msgstr "IPv4 靜態"

#: middleware/ml_w_arp_table.py:83 middleware/ml_w_arp_table.py:90
#: middleware/ml_w_arp_table.py:97 middleware/ml_w_arp_table.py:104
#: middleware/ml_w_bridge.py:59 middleware/ml_w_ip_address.py:73
#: middleware/ml_w_routing_table.py:71 middleware/ml_w_routing_table.py:79
#: middleware/ml_w_vlan.py:46 middleware/ml_w_vrrpv2.py:159
#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:162 middleware/ml_w_vrrpv2.py:174
#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:182 middleware/ml_w_vrrpv2.py:189
#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:197
#, fuzzy
msgid "interface"
msgstr "介面"

#: middleware/ml_w_arp_table.py:84 middleware/ml_w_arp_table.py:91
#: middleware/ml_w_arp_table.py:98 middleware/ml_w_arp_table.py:105
#: middleware/ml_w_ip_address.py:71 middleware/ml_w_slb.py:596
msgid "ip"
msgstr "IP 地址"

#: middleware/ml_w_arp_table.py:85 middleware/ml_w_arp_table.py:92
#: middleware/ml_w_arp_table.py:99 middleware/ml_w_arp_table.py:106
msgid "mac"
msgstr "MAC 地址"

#: middleware/ml_w_arp_table.py:88
msgid "ipv4_dynamic"
msgstr "IPv4 靜態"

#: middleware/ml_w_arp_table.py:95
msgid "ipv6_static"
msgstr "IPv6 靜態"

#: middleware/ml_w_arp_table.py:102
msgid "ipv6_dynamic"
msgstr "IPv6 動態"

#: middleware/ml_w_bridge.py:56
msgid "br"
msgstr "橋接器"

#: middleware/ml_w_bridge.py:62 webui/static/template/js/bridge.html:71
msgid "STP"
msgstr "生成樹協定"

#: middleware/ml_w_bridge.py:63
msgid "hello_time"
msgstr "Hello Time"

#: middleware/ml_w_bridge.py:64
msgid "max_message_age"
msgstr "Message Age 最大值"

#: middleware/ml_w_bridge.py:65
msgid "forward_delay"
msgstr "轉發延遲"

#: middleware/ml_w_cli.py:35
msgid "ssh"
msgstr "SSH"

#: middleware/ml_w_cli.py:36
#, fuzzy
msgid "telnet"
msgstr "Telnet"

#: middleware/ml_w_connection_limit.py:92 middleware/ml_w_ip_address.py:74
#: middleware/ml_w_nat64.py:46 middleware/ml_w_routing_table.py:66
#: middleware/ml_w_slb.py:423 middleware/ml_w_slb.py:437
#: middleware/ml_w_slb.py:526 middleware/ml_w_slb.py:558
#: middleware/ml_w_slb.py:572 middleware/ml_w_vrrpv2.py:172
msgid "ipv4"
msgstr "IPv4"

#: middleware/ml_w_connection_limit.py:94
#: middleware/ml_w_connection_limit.py:104 middleware/ml_w_slb.py:574
#: middleware/ml_w_slb.py:585
msgid "source_ip"
msgstr "來源 IP"

#: middleware/ml_w_connection_limit.py:95
#: middleware/ml_w_connection_limit.py:105 middleware/ml_w_slb.py:575
#: middleware/ml_w_slb.py:586
msgid "destination_ip"
msgstr "目的地 IP"

#: middleware/ml_w_connection_limit.py:96
#: middleware/ml_w_connection_limit.py:106 middleware/ml_w_slb.py:440
#: middleware/ml_w_slb.py:447
#, fuzzy
msgid "protocol"
msgstr "協定"

#: middleware/ml_w_connection_limit.py:97
#: middleware/ml_w_connection_limit.py:107
msgid "limit_rate"
msgstr "限制速率"

#: middleware/ml_w_connection_limit.py:98
#: middleware/ml_w_connection_limit.py:108
msgid "limit_rate_unit"
msgstr "限制速率單位"

#: middleware/ml_w_connection_limit.py:99
#: middleware/ml_w_connection_limit.py:109
msgid "limit_burst"
msgstr "爆衝限制"

#: middleware/ml_w_connection_limit.py:102 middleware/ml_w_ip_address.py:80
#: middleware/ml_w_nat64.py:44 middleware/ml_w_routing_table.py:74
#: middleware/ml_w_slb.py:429 middleware/ml_w_slb.py:444
#: middleware/ml_w_slb.py:541 middleware/ml_w_slb.py:564
#: middleware/ml_w_slb.py:583 middleware/ml_w_vrrpv2.py:187
msgid "ipv6"
msgstr "IPv6"

#: middleware/ml_w_date_time.py:45
msgid "time_zone"
msgstr "時區"

#: middleware/ml_w_date_time.py:46
#, fuzzy
msgid "time_server"
msgstr "網路時間伺服器"

#: middleware/ml_w_date_time.py:47
msgid "date"
msgstr "日期"

#: middleware/ml_w_date_time.py:48
#, fuzzy
msgid "time"
msgstr "開機時間"

#: middleware/ml_w_dns.py:40 middleware/xte_dns.py:10
msgid "hostname"
msgstr "主機名稱"

#: middleware/ml_w_dns.py:41 middleware/xte_dns.py:11
#, fuzzy
msgid "domain-name"
msgstr "網域名稱"

#: middleware/ml_w_dns.py:42 middleware/xte_dns.py:12
msgid "dns-server-1"
msgstr "網域名稱伺服器 1"

#: middleware/ml_w_dns.py:43 middleware/xte_dns.py:13
msgid "dns-server-2"
msgstr "網域名稱伺服器 2"

#: middleware/ml_w_email.py:48
msgid "alert"
msgstr "警報"

#: middleware/ml_w_email.py:49
msgid "from"
msgstr "從"

#: middleware/ml_w_email.py:50
msgid "to"
msgstr "到"

#: middleware/ml_w_email.py:53
#, fuzzy
msgid "server"
msgstr "伺服器"

#: middleware/ml_w_email.py:54 middleware/ml_w_slb.py:485
#: middleware/ml_w_slb.py:516 middleware/ml_w_slb.py:523
#, fuzzy
msgid "timeout"
msgstr "逾時"

#: middleware/ml_w_firewall.py:34
msgid "rule"
msgstr "規則"

#: middleware/ml_w_firewall.py:36
#, fuzzy
msgid "source"
msgstr "來源"

#: middleware/ml_w_firewall.py:37 middleware/ml_w_routing_table.py:68
#: middleware/ml_w_routing_table.py:76
#, fuzzy
msgid "destination"
msgstr "目的地"

#: middleware/ml_w_firewall.py:38
#, fuzzy
msgid "service"
msgstr "服務"

#: middleware/ml_w_firewall.py:39 middleware/ml_w_slb.py:577
#: middleware/ml_w_slb.py:588
#, fuzzy
msgid "action"
msgstr "處理"

#: middleware/ml_w_firewall.py:40
#, fuzzy
msgid "log"
msgstr "紀錄"

#: middleware/ml_w_ip_address.py:76
#, fuzzy
msgid "ipv4_address"
msgstr "IPv4 地址"

#: middleware/ml_w_ip_address.py:77
msgid "ipv4_prefix"
msgstr "IPv4 前綴"

#: middleware/ml_w_ip_address.py:82
#, fuzzy
msgid "ipv6_address"
msgstr "IPv6 地址"

#: middleware/ml_w_ip_address.py:83 middleware/ml_w_nat64.py:45
#: middleware/ml_w_slb.py:608
#, fuzzy
msgid "ipv6_prefix"
msgstr "IPv6 前綴"

#: middleware/ml_w_nat64.py:43 middleware/ml_w_snmp.py:44
#: middleware/xte_snmp.py:11
#, fuzzy
msgid "enable"
msgstr "啟用"

#: middleware/ml_w_routing_table.py:69 middleware/ml_w_routing_table.py:77
#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:188 middleware/ml_w_vrrpv2.py:195
#, fuzzy
msgid "prefix"
msgstr "前置詞"

#: middleware/ml_w_routing_table.py:70 middleware/ml_w_routing_table.py:78
#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:181 middleware/ml_w_vrrpv2.py:196
#, fuzzy
msgid "gateway"
msgstr "閘道器"

#: middleware/ml_w_slb.py:425 middleware/ml_w_slb.py:431
#: middleware/ml_w_slb.py:439 middleware/ml_w_slb.py:446
#: middleware/ml_w_slb.py:528 middleware/ml_w_slb.py:543
#: middleware/ml_w_slb.py:560 middleware/ml_w_slb.py:566
#: middleware/ml_w_slb.py:602
#, fuzzy
msgid "label"
msgstr "標籤"

#: middleware/ml_w_slb.py:426 middleware/ml_w_slb.py:432
#: middleware/ml_w_slb.py:529 middleware/ml_w_slb.py:544
#: middleware/ml_w_slb.py:561 middleware/ml_w_slb.py:567
#, fuzzy
msgid "ip_address"
msgstr "IP 地址"

#: middleware/ml_w_slb.py:441 middleware/ml_w_slb.py:448
msgid "application_port"
msgstr "應用連接埠"

#: middleware/ml_w_slb.py:453 middleware/ml_w_slb.py:461
#: middleware/ml_w_slb.py:469 middleware/ml_w_slb.py:477
msgid "url"
msgstr "URL"

#: middleware/ml_w_slb.py:454 middleware/ml_w_slb.py:462
#: middleware/ml_w_slb.py:470 middleware/ml_w_slb.py:478
msgid "status_code"
msgstr "狀態碼"

#: middleware/ml_w_slb.py:455 middleware/ml_w_slb.py:463
#: middleware/ml_w_slb.py:471 middleware/ml_w_slb.py:479
#: middleware/ml_w_slb.py:488 middleware/ml_w_slb.py:493
#: middleware/ml_w_slb.py:499 middleware/ml_w_slb.py:506
msgid "from_local_ip"
msgstr "從本地端 IP"

#: middleware/ml_w_slb.py:456 middleware/ml_w_slb.py:464
#: middleware/ml_w_slb.py:472 middleware/ml_w_slb.py:480
#: middleware/ml_w_slb.py:489 middleware/ml_w_slb.py:494
#: middleware/ml_w_slb.py:501 middleware/ml_w_slb.py:508
#: middleware/ml_w_slb.py:515 middleware/ml_w_slb.py:522
msgid "to_remote_port"
msgstr "到遠端連接埠"

#: middleware/ml_w_slb.py:457 middleware/ml_w_slb.py:465
#: middleware/ml_w_slb.py:473 middleware/ml_w_slb.py:481
#: middleware/ml_w_slb.py:490 middleware/ml_w_slb.py:495
#: middleware/ml_w_slb.py:502 middleware/ml_w_slb.py:509
#, fuzzy
msgid "connection_timeout"
msgstr "連線逾時"

#: middleware/ml_w_slb.py:458 middleware/ml_w_slb.py:466
#: middleware/ml_w_slb.py:474 middleware/ml_w_slb.py:482
msgid "delay_before_retry"
msgstr "重來時間"

#: middleware/ml_w_slb.py:498 middleware/ml_w_slb.py:505
msgid "helo_name"
msgstr "Helo 名稱"

#: middleware/ml_w_slb.py:500 middleware/ml_w_slb.py:507
#: middleware/ml_w_slb.py:514 middleware/ml_w_slb.py:521
msgid "from_remote_ip"
msgstr "從遠端 IP"

#: middleware/ml_w_slb.py:512 middleware/ml_w_slb.py:519
msgid "send"
msgstr "傳送"

#: middleware/ml_w_slb.py:513 middleware/ml_w_slb.py:520
msgid "expect"
msgstr "期望"

#: middleware/ml_w_slb.py:530 middleware/ml_w_slb.py:545
#, fuzzy
msgid "weight"
msgstr "比重"

#: middleware/ml_w_slb.py:531 middleware/ml_w_slb.py:546
msgid "health_check"
msgstr "健康檢查"

#: middleware/ml_w_slb.py:532 middleware/ml_w_slb.py:547
msgid "http_get"
msgstr "HTTP Get"

#: middleware/ml_w_slb.py:533 middleware/ml_w_slb.py:548
msgid "https_get"
msgstr "HTTPS Get"

#: middleware/ml_w_slb.py:534 middleware/ml_w_slb.py:549
msgid "icmp_check"
msgstr "ICMP 檢查"

#: middleware/ml_w_slb.py:535 middleware/ml_w_slb.py:550
msgid "tcp_check"
msgstr "TCP 檢查"

#: middleware/ml_w_slb.py:536 middleware/ml_w_slb.py:551
msgid "smtp_check"
msgstr "SMTP 檢查"

#: middleware/ml_w_slb.py:537 middleware/ml_w_slb.py:552
msgid "pattern_check"
msgstr "PATTERN 檢查"

#: middleware/ml_w_slb.py:538 middleware/ml_w_slb.py:553
msgid "maintenance_mode"
msgstr "維護模式"

#: middleware/ml_w_slb.py:576 middleware/ml_w_slb.py:587
#: middleware/ml_w_slb.py:597
#, fuzzy
msgid "service_group"
msgstr "網路服務群組"

#: middleware/ml_w_slb.py:578 middleware/ml_w_slb.py:589
#: middleware/ml_w_slb.py:598
#, fuzzy
msgid "real_server_group"
msgstr "真實伺服器群組"

#: middleware/ml_w_slb.py:579 middleware/ml_w_slb.py:590
#: middleware/ml_w_slb.py:599
#, fuzzy
msgid "fallback_server"
msgstr "後備伺服器"

#: middleware/ml_w_slb.py:580 middleware/ml_w_slb.py:591
#: middleware/ml_w_slb.py:600
msgid "property"
msgstr "屬性"

#: middleware/ml_w_slb.py:603
msgid "forward_method"
msgstr "轉發方法"

#: middleware/ml_w_slb.py:604
msgid "balance_mode"
msgstr "平衡模式"

#: middleware/ml_w_slb.py:605
msgid "health_check_interval"
msgstr "健康檢查間隔"

#: middleware/ml_w_slb.py:606
#, fuzzy
msgid "persistence"
msgstr "持續"

#: middleware/ml_w_slb.py:607
msgid "ipv4_netmask"
msgstr "IPv4 網路遮罩"

#: middleware/ml_w_slb.py:611
#, fuzzy
msgid "policy"
msgstr "政策"

#: middleware/ml_w_snmp.py:45 middleware/xte_snmp.py:12
#, fuzzy
msgid "community"
msgstr "Community"

#: middleware/ml_w_snmp.py:46
#, fuzzy
msgid "system_name"
msgstr "系統名稱"

#: middleware/ml_w_snmp.py:47
#, fuzzy
msgid "system_contact"
msgstr "系統負責人"

#: middleware/ml_w_snmp.py:48
#, fuzzy
msgid "system_location"
msgstr "系統位置"

#: middleware/ml_w_syslog.py:36
msgid "server_ip"
msgstr "伺服器 IP"

#: middleware/ml_w_syslog.py:37
#, fuzzy
msgid "facility"
msgstr "設施"

#: middleware/ml_w_vlan.py:43
msgid "vconfig"
msgstr "VLAN程式"

#: middleware/ml_w_vlan.py:47
msgid "vlan_id"
msgstr "VLAN ID"

#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:155
msgid "group-name"
msgstr "群組名稱"

#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:156
#, fuzzy
msgid "instance"
msgstr "系統維護"

#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:158
msgid "instance-name"
msgstr "範例名稱"

#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:160
msgid "additional_track_interface"
msgstr "增加的監督介面"

#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:165
#, fuzzy
msgid "sync-interface"
msgstr "同步介面"

#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:166
msgid "delay-gratuitous-arp"
msgstr "延遲無償的ARP"

#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:167
#, fuzzy
msgid "virtual-router-id"
msgstr "虛擬路由 ID"

#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:168
#, fuzzy
msgid "priority"
msgstr "優先權"

#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:169
#, fuzzy
msgid "advertisement-interval"
msgstr "VRRP 廣播間隔"

#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:170
msgid "ipv4_vip"
msgstr "IPv4 虛擬 IP"

#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:173 middleware/ml_w_vrrpv2.py:180
#, fuzzy
msgid "netmask"
msgstr "網路遮罩"

#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:177
msgid "ipv4_vr"
msgstr "IPv4 虛擬路由"

#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:179
msgid "destination-ipv4"
msgstr "目的地 IPv4"

#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:185
msgid "ipv6_vip"
msgstr "IPv6 虛擬 IP"

#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:192
msgid "ipv6_vr"
msgstr "IPv6 虛擬路由"

#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:194
msgid "destination-ipv6"
msgstr "目的地 IPv6"

#: middleware/ml_w_vrrpv2.py:200
msgid "preempt"
msgstr "先決的"

#: middleware/xte_administration.py:15 middleware/xte_administration.py:33
#: middleware/xte_administration.py:75 middleware/xte_administration.py:117
#: middleware/xte_administration.py:162
msgid "account not found:"
msgstr "未發現帳號:"

#: middleware/xte_administration.py:18
msgid "invalid group:"
msgstr "無效的群組:"

#: middleware/xte_administration.py:37
msgid "invalid password"
msgstr "無效的密碼"

#: middleware/xte_administration.py:48
msgid "duplicated name:"
msgstr "重複的名稱:"

#: middleware/xte_administration.py:52
msgid "invalid name:"
msgstr "無效的名稱:"

#: middleware/xte_administration.py:78
msgid "can't delete built-in account:"
msgstr "無法刪除內建的帳號:"

#: middleware/xte_administration.py:166
msgid "same group:"
msgstr "相同的群組:"

#: middleware/xte_administration.py:200 middleware/xte_administration.py:208
#: middleware/xte_administration.py:217
#, fuzzy
msgid "Reboot now"
msgstr "重新開機"

#: middleware/xte_administration.py:264
msgid "invalid configuration"
msgstr "無效的設定檔"

#: middleware/xte_date_and_time.py:13
msgid "time-zone"
msgstr "時區"

#: middleware/xte_date_and_time.py:14
#, fuzzy
msgid "time-server"
msgstr "網路時間伺服器"

#: middleware/xte_date_and_time.py:64 middleware/xte_date_and_time.py:67
msgid "See failure.log"
msgstr "請見 failure.log"

#: middleware/xte_diagnostic_tools.py:74
msgid "nothing to kill"
msgstr "沒有指令可以停止"

#: middleware/xte_diagnostic_tools.py:81
msgid "kill"
msgstr "停止"

#: middleware/xte_snmp.py:13
#, fuzzy
msgid "system-name"
msgstr "系統名稱"

#: middleware/xte_snmp.py:14
#, fuzzy
msgid "system-contact"
msgstr "系統負責人"

#: middleware/xte_snmp.py:15
#, fuzzy
msgid "system-location"
msgstr "系統位置"

#: webui/static/template/default.html:241
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: webui/static/template/default.html:245
msgid "Apply"
msgstr "套用設定"

#: webui/static/template/default.html:246
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#: webui/static/template/default.html:247
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: webui/static/template/default.html:257
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "System"
msgstr "系統"

#: webui/static/template/default.html:260
#: webui/static/template/js/summary_control.html:3
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "Summary"
msgstr "系統資訊"

#: webui/static/template/default.html:263 webui/static/template/js/dns.html:3
#: webui/static/template/js/wizard-dns.html:5
#: webui/static/template/js/wizard.html:6
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "DNS"
msgstr "網域名稱伺服器"

#: webui/static/template/default.html:266 webui/static/template/js/vlan.html:3
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "VLAN"
msgstr "VLAN"

#: webui/static/template/default.html:269
#: webui/static/template/js/bridge.html:3
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "Bridge"
msgstr "橋接器"

#: webui/static/template/default.html:272
#: webui/static/template/js/ip_address.html:3
#: webui/static/template/js/slb-fallback_server.html:18
#: webui/static/template/js/slb-ip.html:18
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:33
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:189
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:105
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:184
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: webui/static/template/default.html:275
#: webui/static/template/js/routing_table.html:3
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "Routing Table"
msgstr "路由表"

#: webui/static/template/default.html:278
#: webui/static/template/js/arp_table.html:3
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "ARP Table"
msgstr "ARP 表格"

#: webui/static/template/default.html:281
#: webui/static/template/js/datetime.html:3
msgid "Date/Time"
msgstr "系統時間"

#: webui/static/template/default.html:284
#: webui/static/template/js/diagnostic.html:4
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "Diagnostic Tools"
msgstr "網路診斷工具"

#: webui/static/template/default.html:287
#: webui/static/template/js/admin.html:3 webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "Administration"
msgstr "系統管理"

#: webui/static/template/default.html:292
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: webui/static/template/default.html:295 webui/static/template/js/snmp.html:3
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "SNMP"
msgstr "簡單網路管理"

#: webui/static/template/default.html:298
#: webui/static/template/js/email.html:3 webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: webui/static/template/default.html:301
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "VRRPv2"
msgstr "VRRPv2"

#: webui/static/template/default.html:304 webui/static/template/js/slb.html:3
#: webui/static/template/js/wizard-slb.html:5
#: webui/static/template/js/wizard.html:26
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "SLB"
msgstr "伺服器負載平衡器"

#: webui/static/template/default.html:307
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:3
msgid "Connection Limit"
msgstr "連線限制"

#: webui/static/template/default.html:310
#: webui/static/template/js/nat64.html:3 webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "NAT64"
msgstr "NAT64"

#: webui/static/template/default.html:315
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: webui/static/template/default.html:318
#: webui/static/template/js/counters.html:3
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "Counters"
msgstr "計數"

#: webui/static/template/default.html:321
#: webui/static/template/js/rates.html:3 webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "Rates"
msgstr "速率"

#: webui/static/template/default.html:324
#: webui/static/template/js/persistence.html:3
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "Persistence Info"
msgstr "持續資訊"

#: webui/static/template/default.html:329
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "Log"
msgstr "紀錄"

#: webui/static/template/default.html:332
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "View"
msgstr "紀錄瀏覽"

#: webui/static/template/default.html:335
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "Syslog"
msgstr "系統紀錄"

#: webui/static/template/default.html:340
#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "Wizard"
msgstr "設定精靈"

#: webui/static/template/default.html:358
msgid "Are you sure to load factory default settings, and reboot?"
msgstr "確定要回復出廠預設值，並重新開機?"

#: webui/static/template/default.html:359
msgid "Are you sure to reboot system right now?"
msgstr "確定要重新開機?"

#: webui/static/template/default.html:360
msgid "ON"
msgstr "開啟"

#: webui/static/template/default.html:361
msgid "OFF"
msgstr "關閉"

#: webui/static/template/js/admin.html:6 webui/static/template/login.html:88
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: webui/static/template/js/admin.html:9
msgid "Maintenance"
msgstr "系統維護"

#: webui/static/template/js/admin.html:12
msgid "Configuration"
msgstr "設定檔"

#: webui/static/template/js/admin.html:15
#: webui/static/template/js/admin.html:100
msgid "Firmware Update"
msgstr "更新系統軟體"

#: webui/static/template/js/admin.html:18
msgid "CLI"
msgstr "CLI"

#: webui/static/template/js/admin.html:27
#: webui/static/template/js/admin.html:138
#: webui/static/template/js/bridge.html:6
#: webui/static/template/js/bridge.html:38
#: webui/static/template/js/bridge.html:51
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: webui/static/template/js/admin.html:28
#: webui/static/template/js/admin.html:142
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: webui/static/template/js/admin.html:30
#: webui/static/template/js/arp_table.html:35
#: webui/static/template/js/bridge.html:9
#: webui/static/template/js/bridge.html:54
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:9
#: webui/static/template/js/ip_address.html:29
#: webui/static/template/js/ip_address.html:55
#: webui/static/template/js/routing_table.html:26
#: webui/static/template/js/slb-fallback_server.html:8
#: webui/static/template/js/slb-ip.html:8
#: webui/static/template/js/slb-ip.html:37
#: webui/static/template/js/slb-ip.html:76
#: webui/static/template/js/slb-policy.html:8
#: webui/static/template/js/slb-property.html:7
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:8
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:27
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:104
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:183
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:247
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:294
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:8
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:32
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:89
#: webui/static/template/js/vlan.html:13 webui/static/template/js/vrrp.html:8
#: webui/static/template/js/vrrp.html:26 webui/static/template/js/vrrp.html:67
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:103
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:139
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:182
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:218
#: webui/static/template/js/wizard-s0e1.html:15
#: webui/static/template/js/wizard-s0e1.html:46
#: webui/static/template/js/wizard-s0e2.html:22
#: webui/static/template/js/wizard-s0e2.html:53
#: webui/static/template/js/wizard-slb.html:10
#: webui/static/template/js/wizard-slb.html:42
#: webui/static/template/js/wizard-slb.html:72
#: webui/static/template/js/wizard-slb.html:107
#: webui/static/template/js/wizard-slb.html:137
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: webui/static/template/js/admin.html:38
#: webui/static/template/js/admin.html:160
#: webui/static/template/js/bridge.html:12
#: webui/static/template/js/bridge.html:22
#: webui/static/template/js/bridge.html:58
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:45
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:52
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:62
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:75
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:82
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:103
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:110
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:120
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:133
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:140
#: webui/static/template/js/routing_table.html:36
#: webui/static/template/js/routing_table.html:43
#: webui/static/template/js/routing_table.html:50
#: webui/static/template/js/routing_table.html:62
#: webui/static/template/js/routing_table.html:86
#: webui/static/template/js/routing_table.html:93
#: webui/static/template/js/routing_table.html:100
#: webui/static/template/js/routing_table.html:112
#: webui/static/template/js/slb-fallback_server.html:29
#: webui/static/template/js/slb-fallback_server.html:36
#: webui/static/template/js/slb-fallback_server.html:59
#: webui/static/template/js/slb-fallback_server.html:66
#: webui/static/template/js/slb-ip.html:29
#: webui/static/template/js/slb-ip.html:46
#: webui/static/template/js/slb-ip.html:70
#: webui/static/template/js/slb-ip.html:82
#: webui/static/template/js/slb-ip.html:96
#: webui/static/template/js/slb-property.html:26
#: webui/static/template/js/slb-property.html:60
#: webui/static/template/js/slb-property.html:68
#: webui/static/template/js/slb-property.html:76
#: webui/static/template/js/slb-property.html:83
#: webui/static/template/js/slb-property.html:101
#: webui/static/template/js/slb-property.html:135
#: webui/static/template/js/slb-property.html:143
#: webui/static/template/js/slb-property.html:151
#: webui/static/template/js/slb-property.html:158
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:50
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:63
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:70
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:77
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:206
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:218
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:225
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:232
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:265
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:272
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:279
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:43
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:63
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:100
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:119
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:133
#: webui/static/template/js/vlan.html:22 webui/static/template/js/vlan.html:29
#: webui/static/template/js/vlan.html:49 webui/static/template/js/vlan.html:56
#: webui/static/template/js/vrrp.html:21 webui/static/template/js/vrrp.html:39
#: webui/static/template/js/vrrp.html:56 webui/static/template/js/vrrp.html:70
#: webui/static/template/js/vrrp.html:74 webui/static/template/js/vrrp.html:86
#: webui/static/template/js/vrrp.html:91
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: webui/static/template/js/admin.html:39
#: webui/static/template/js/admin.html:161
#: webui/static/template/js/arp_table.html:50
#: webui/static/template/js/arp_table.html:85
#: webui/static/template/js/bridge.html:11
#: webui/static/template/js/bridge.html:21
#: webui/static/template/js/bridge.html:56
#: webui/static/template/js/bridge.html:57
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:39
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:97
#: webui/static/template/js/ip_address.html:41
#: webui/static/template/js/ip_address.html:67
#: webui/static/template/js/ip_address.html:89
#: webui/static/template/js/routing_table.html:66
#: webui/static/template/js/routing_table.html:116
#: webui/static/template/js/slb-fallback_server.html:23
#: webui/static/template/js/slb-fallback_server.html:53
#: webui/static/template/js/slb-ip.html:23
#: webui/static/template/js/slb-ip.html:39
#: webui/static/template/js/slb-ip.html:64
#: webui/static/template/js/slb-ip.html:90
#: webui/static/template/js/slb-policy.html:44
#: webui/static/template/js/slb-policy.html:126
#: webui/static/template/js/slb-property.html:20
#: webui/static/template/js/slb-property.html:95
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:21
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:57
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:177
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:212
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:259
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:37
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:67
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:94
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:123
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:137
#: webui/static/template/js/vlan.html:33 webui/static/template/js/vlan.html:60
#: webui/static/template/js/vrrp.html:15 webui/static/template/js/vrrp.html:33
#: webui/static/template/js/vrrp.html:65 webui/static/template/js/vrrp.html:69
#: webui/static/template/js/vrrp.html:80
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:25
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:112
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:149
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:191
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:228
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:268
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:278
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:302
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:332
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:356
#: webui/static/template/js/wizard-s0e1.html:32
#: webui/static/template/js/wizard-s0e1.html:63
#: webui/static/template/js/wizard-s0e2.html:39
#: webui/static/template/js/wizard-s0e2.html:70
#: webui/static/template/js/wizard-slb.html:30
#: webui/static/template/js/wizard-slb.html:95
#: webui/static/template/js/wizard-slb.html:153
#: webui/static/template/js/wizard-slb.html:164
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: webui/static/template/js/admin.html:51
#: webui/static/template/js/admin.html:53
msgid "Factory Default"
msgstr "出廠預設值"

#: webui/static/template/js/admin.html:57
#: webui/static/template/js/admin.html:59
msgid "Reboot"
msgstr "重新開機"

#: webui/static/template/js/admin.html:67
msgid "Save Running Configuration as Startup Configuation"
msgstr "儲存目前設定檔到開機設定檔"

#: webui/static/template/js/admin.html:69
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: webui/static/template/js/admin.html:73
msgid "Download Running Configuration"
msgstr "下載目前設定檔"

#: webui/static/template/js/admin.html:75
#: webui/static/template/js/admin.html:81
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: webui/static/template/js/admin.html:79
msgid "Download Startup Configuration"
msgstr "下載啟動設定檔"

#: webui/static/template/js/admin.html:85
msgid "Upload Startup Configuation"
msgstr "上傳啟動設定檔"

#: webui/static/template/js/admin.html:88
#: webui/static/template/js/admin.html:107
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: webui/static/template/js/admin.html:96
msgid "Current Version"
msgstr "目前版本"

#: webui/static/template/js/admin.html:101
msgid "License Key"
msgstr "授權碼"

#: webui/static/template/js/admin.html:116
msgid "SSH"
msgstr "SSH"

#: webui/static/template/js/admin.html:126
msgid "Telnet"
msgstr "Telnet"

#: webui/static/template/js/admin.html:150 webui/static/template/login.html:96
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: webui/static/template/js/admin.html:154
msgid "Password Confirm"
msgstr "密碼確認"

#: webui/static/template/js/arp_table.html:6
msgid "IPv4 Dynamic Entries"
msgstr "IPv4 動態項目"

#: webui/static/template/js/arp_table.html:8
msgid "IPv4 Fixed Entries"
msgstr "IPv4 固定項目"

#: webui/static/template/js/arp_table.html:10
msgid "IPv6 Neighbor Table Dynamic Entries"
msgstr "IPv6 Neighbor 表格動態項目"

#: webui/static/template/js/arp_table.html:12
msgid "IPv6 Neighbor Table Fixed Entries"
msgstr "IPv6 Neighbor 表格固定項目"

#: webui/static/template/js/arp_table.html:26
#: webui/static/template/js/arp_table.html:67
#: webui/static/template/js/bridge.html:7
#: webui/static/template/js/bridge.html:48
#: webui/static/template/js/ip_address.html:7
#: webui/static/template/js/ip_address.html:11
#: webui/static/template/js/routing_table.html:24
#: webui/static/template/js/summary_port.html:5
#: webui/static/template/js/vlan.html:7
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:5
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:107
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:144
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:186
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:223
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#: webui/static/template/js/arp_table.html:28
#: webui/static/template/js/ip_address.html:26
#: webui/static/template/js/wizard-s0e1.html:9
#: webui/static/template/js/wizard-s0e1.html:40
#: webui/static/template/js/wizard-s0e2.html:16
#: webui/static/template/js/wizard-s0e2.html:47
msgid "IPv4 Address"
msgstr "IPv4 地址"

#: webui/static/template/js/arp_table.html:30
#: webui/static/template/js/ip_address.html:52
msgid "IPv6 Address"
msgstr "IPv6 地址"

#: webui/static/template/js/arp_table.html:32
#: webui/static/template/js/arp_table.html:79
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 地址"

#: webui/static/template/js/arp_table.html:39
msgid "Fix"
msgstr "固定"

#: webui/static/template/js/arp_table.html:73
msgid "Ip Address"
msgstr "IP 地址"

#: webui/static/template/js/bridge.html:59
#: webui/static/template/js/bridge.html:74
#: webui/static/template/js/nat64.html:7 webui/static/template/js/snmp.html:7
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: webui/static/template/js/bridge.html:67
msgid "Attributes"
msgstr "屬性"

#: webui/static/template/js/bridge.html:80
msgid "Hello Time"
msgstr "Hello Time"

#: webui/static/template/js/bridge.html:88
msgid "Max Message Age"
msgstr "Message Age 最大值"

#: webui/static/template/js/bridge.html:96
msgid "Forward Delay"
msgstr "轉發延遲"

#: webui/static/template/js/connection_limit.html:13
#: webui/static/template/js/nat64.html:25
#: webui/static/template/js/persistence_content.html:8
#: webui/static/template/js/slb-fallback_server.html:11
#: webui/static/template/js/slb-policy.html:12
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:12
msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

#: webui/static/template/js/connection_limit.html:15
#: webui/static/template/js/nat64.html:19
#: webui/static/template/js/persistence_content.html:9
#: webui/static/template/js/slb-fallback_server.html:13
#: webui/static/template/js/slb-policy.html:14
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:14
msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

#: webui/static/template/js/connection_limit.html:21
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: webui/static/template/js/connection_limit.html:24
#: webui/static/template/js/routing_table.html:21
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: webui/static/template/js/connection_limit.html:27
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:26
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:83
#: webui/static/template/js/wizard-slb.html:19
msgid "Protocol"
msgstr "協定"

#: webui/static/template/js/connection_limit.html:30
msgid "Rate"
msgstr "速率"

#: webui/static/template/js/connection_limit.html:33
msgid "Burst"
msgstr "爆衝"

#: webui/static/template/js/connection_limit.html:59
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:117
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:50
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:107
#: webui/static/template/js/wizard-slb.html:57
#: webui/static/template/js/wizard-slb.html:122
msgid "TCP"
msgstr "TCP"

#: webui/static/template/js/connection_limit.html:60
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:118
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:51
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:108
#: webui/static/template/js/wizard-slb.html:58
#: webui/static/template/js/wizard-slb.html:123
msgid "UDP"
msgstr "UDP"

#: webui/static/template/js/connection_limit.html:70
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:128
msgid "Day"
msgstr "天"

#: webui/static/template/js/connection_limit.html:71
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:129
msgid "Hour"
msgstr "時"

#: webui/static/template/js/connection_limit.html:72
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:130
msgid "Minute"
msgstr "分"

#: webui/static/template/js/connection_limit.html:73
#: webui/static/template/js/connection_limit.html:131
msgid "Second"
msgstr "秒"

#: webui/static/template/js/counters.html:5
#: webui/static/template/js/persistence.html:5
#: webui/static/template/js/rates.html:5
#: webui/static/template/js/summary_control.html:4
msgid "Automatic Refresh"
msgstr "自動更新"

#: webui/static/template/js/counters.html:7
#: webui/static/template/js/persistence.html:7
#: webui/static/template/js/rates.html:7
#: webui/static/template/js/summary_control.html:7
msgid "Disabled"
msgstr "停止"

#: webui/static/template/js/counters.html:8
#: webui/static/template/js/persistence.html:8
#: webui/static/template/js/rates.html:8
#: webui/static/template/js/summary_control.html:8
msgid "Every 3 Seconds"
msgstr "每隔 3 秒"

#: webui/static/template/js/counters.html:9
#: webui/static/template/js/persistence.html:9
#: webui/static/template/js/rates.html:9
#: webui/static/template/js/summary_control.html:9
msgid "Every 6 Seconds"
msgstr "每隔 6 秒"

#: webui/static/template/js/counters.html:10
#: webui/static/template/js/persistence.html:10
#: webui/static/template/js/rates.html:10
#: webui/static/template/js/summary_control.html:10
msgid "Every 9 Seconds"
msgstr "每隔 9 秒"

#: webui/static/template/js/counters.html:11
#: webui/static/template/js/persistence.html:11
#: webui/static/template/js/rates.html:11
#: webui/static/template/js/summary_control.html:11
msgid "Every 15 Seconds"
msgstr "每隔 15 秒"

#: webui/static/template/js/counters.html:12
#: webui/static/template/js/persistence.html:12
#: webui/static/template/js/rates.html:12
#: webui/static/template/js/summary_control.html:12
msgid "Every 21 Seconds"
msgstr "每隔 21 秒"

#: webui/static/template/js/counters.html:13
#: webui/static/template/js/persistence.html:13
#: webui/static/template/js/rates.html:13
#: webui/static/template/js/summary_control.html:13
msgid "Every 30 Seconds"
msgstr "每隔 30 秒"

#: webui/static/template/js/counters.html:14
#: webui/static/template/js/persistence.html:14
#: webui/static/template/js/rates.html:14
#: webui/static/template/js/summary_control.html:14
msgid "Every 39 Seconds"
msgstr "每隔 39 秒"

#: webui/static/template/js/counters.html:15
#: webui/static/template/js/persistence.html:15
#: webui/static/template/js/rates.html:15
#: webui/static/template/js/summary_control.html:15
msgid "Every 51 Seconds"
msgstr "每隔 51 秒"

#: webui/static/template/js/counters.html:16
#: webui/static/template/js/persistence.html:16
#: webui/static/template/js/rates.html:16
#: webui/static/template/js/summary_control.html:16
msgid "Every 63 Seconds"
msgstr "每隔 63 秒"

#: webui/static/template/js/counters_content.html:7
#: webui/static/template/js/rates_content.html:7
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: webui/static/template/js/counters_content.html:8
#: webui/static/template/js/persistence_content.html:36
#: webui/static/template/summary.json:1
msgid "Connections"
msgstr "目前連線總數"

#: webui/static/template/js/counters_content.html:9
#: webui/static/template/js/rates_content.html:9
msgid "Inbound"
msgstr "對內"

#: webui/static/template/js/counters_content.html:10
#: webui/static/template/js/rates_content.html:10
msgid "Outbound"
msgstr "對外"

#: webui/static/template/js/counters_content.html:13
#: webui/static/template/js/counters_content.html:15
#: webui/static/template/js/rates_content.html:13
#: webui/static/template/js/rates_content.html:15
#: webui/static/template/js/summary_port.html:11
#: webui/static/template/js/summary_port.html:13
msgid "Packets"
msgstr "封包數"

#: webui/static/template/js/counters_content.html:14
#: webui/static/template/js/counters_content.html:16
#: webui/static/template/js/rates_content.html:14
#: webui/static/template/js/rates_content.html:16
#: webui/static/template/js/summary_port.html:12
#: webui/static/template/js/summary_port.html:14
msgid "Bytes"
msgstr "位元組"

#: webui/static/template/js/datetime.html:5
msgid "Time Zone"
msgstr "時區"

#: webui/static/template/js/datetime.html:15
msgid "Time Server"
msgstr "網路時間伺服器"

#: webui/static/template/js/datetime.html:21
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: webui/static/template/js/datetime.html:27
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: webui/static/template/js/diagnostic.html:5
msgid "Unsolicited ARP & NDP"
msgstr "未請求的 ARP 和 NDP"

#: webui/static/template/js/diagnostic.html:7
#: webui/static/template/js/slb-rsg-pattern_check.html:6
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: webui/static/template/js/diagnostic.html:8
#: webui/static/template/js/diagnostic.html:23
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: webui/static/template/js/diagnostic.html:14
msgid "Ping & Trace Route"
msgstr "Ping 與路由跟蹤"

#: webui/static/template/js/diagnostic.html:15
msgid "Target IP"
msgstr "目標 IP"

#: webui/static/template/js/diagnostic.html:21
msgid "Ping"
msgstr "Ping"

#: webui/static/template/js/diagnostic.html:22
msgid "Trace"
msgstr "跟蹤"

#: webui/static/template/js/diagnostic.html:30
msgid "ARP caches are updated"
msgstr "ARP 資訊已經更新"

#: webui/static/template/js/diagnostic.html:33
#: webui/static/template/js/toolsAlert.html:9
#: webui/static/template/js/toolsConfirm.html:9
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: webui/static/template/js/dns.html:7
#: webui/static/template/js/wizard-dns.html:7
msgid "Host Name"
msgstr "主機名稱"

#: webui/static/template/js/dns.html:17
#: webui/static/template/js/wizard-dns.html:13
msgid "Domain Name"
msgstr "網域名稱"

#: webui/static/template/js/dns.html:27
#: webui/static/template/js/wizard-dns.html:19
msgid "DNS Server 1"
msgstr "網域名稱伺服器 1"

#: webui/static/template/js/dns.html:37
#: webui/static/template/js/wizard-dns.html:25
msgid "DNS Server 2"
msgstr "網域名稱伺服器 2"

#: webui/static/template/js/email.html:9
msgid "SMTP Alert"
msgstr "SMTP 警報"

#: webui/static/template/js/email.html:15
msgid "Notify From Email"
msgstr "寄信者電子郵件"

#: webui/static/template/js/email.html:30
msgid "Notify To Email"
msgstr "收件者電子郵件"

#: webui/static/template/js/email.html:53
msgid "Email Server"
msgstr "電子郵件伺服器"

#: webui/static/template/js/email.html:66
msgid "Email Server Connection Timeout"
msgstr "電子郵件伺服器連線逾時"

#: webui/static/template/js/email.html:73
#: webui/static/template/js/persistence_content.html:12
#: webui/static/template/js/persistence_content.html:14
#: webui/static/template/js/rates_content.html:13
#: webui/static/template/js/rates_content.html:14
#: webui/static/template/js/rates_content.html:15
#: webui/static/template/js/rates_content.html:16
#: webui/static/template/js/slb-property.html:61
#: webui/static/template/js/slb-property.html:69
#: webui/static/template/js/slb-property.html:136
#: webui/static/template/js/slb-property.html:144
#: webui/static/template/js/slb-rsg-http_get.html:30
#: webui/static/template/js/slb-rsg-http_get.html:36
#: webui/static/template/js/slb-rsg-https_get.html:30
#: webui/static/template/js/slb-rsg-https_get.html:36
#: webui/static/template/js/slb-rsg-pattern_check.html:30
#: webui/static/template/js/slb-rsg-smtp_check.html:30
#: webui/static/template/js/slb-rsg-tcp_check.html:18
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:52
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:94
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: webui/static/template/js/ip_address.html:27
#: webui/static/template/js/ip_address.html:53
#: webui/static/template/js/ip_address.html:85
#: webui/static/template/js/routing_table.html:22
#: webui/static/template/js/wizard-s0e1.html:12
#: webui/static/template/js/wizard-s0e1.html:43
#: webui/static/template/js/wizard-s0e2.html:19
#: webui/static/template/js/wizard-s0e2.html:50
msgid "Prefix Length"
msgstr "前綴長度"

#: webui/static/template/js/nat64.html:13
#: webui/static/template/js/slb-property.html:15
msgid "IPv6 Prefix"
msgstr "IPv6 前綴"

#: webui/static/template/js/persistence_content.html:7
msgid "Virtual Server"
msgstr "虛擬主機"

#: webui/static/template/js/persistence_content.html:12
#: webui/static/template/js/persistence_content.html:14
#: webui/static/template/js/persistence_content.html:39
msgid "Persistent"
msgstr "持續"

#: webui/static/template/js/persistence_content.html:13
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:106
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:142
msgid "Netmask"
msgstr "網路遮罩"

#: webui/static/template/js/persistence_content.html:15
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:185
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:221
msgid "Prefix"
msgstr "前置詞"

#: webui/static/template/js/persistence_content.html:34
msgid "Real Server"
msgstr "真實伺服器"

#: webui/static/template/js/persistence_content.html:35
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:36
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:192
msgid "Weight"
msgstr "比重"

#: webui/static/template/js/persistence_content.html:40
msgid "Active"
msgstr "啟動"

#: webui/static/template/js/persistence_content.html:41
msgid "Inactive"
msgstr "關閉"

#: webui/static/template/js/rates_content.html:8
msgid "Conn/Sec"
msgstr "連線/秒"

#: webui/static/template/js/routing_table.html:6
msgid "IPv4 Routing Table"
msgstr "IPv4 路由表"

#: webui/static/template/js/routing_table.html:9
msgid "IPv6 Routing Table"
msgstr "IPv6 路由表"

#: webui/static/template/js/routing_table.html:23
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:143
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:222
msgid "Gateway"
msgstr "閘道器"

#: webui/static/template/js/routing_table.html:57
#: webui/static/template/js/routing_table.html:107
msgid "auto"
msgstr "自動"

#: webui/static/template/js/slb-fallback_server.html:3
#: webui/static/template/js/slb-policy.html:35
#: webui/static/template/js/slb.html:9
msgid "Fallback Server"
msgstr "後備伺服器"

#: webui/static/template/js/slb-fallback_server.html:17
#: webui/static/template/js/slb-ip.html:17
#: webui/static/template/js/slb-property.html:9
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:24
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:30
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:180
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:186
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:23
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:80
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: webui/static/template/js/slb-fallback_server.html:43
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:83
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:238
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:285
msgid "NA"
msgstr "N/A"

#: webui/static/template/js/slb-ip.html:3 webui/static/template/js/slb.html:6
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: webui/static/template/js/slb-ip.html:11
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:14
msgid "Ipv4"
msgstr "IPv4"

#: webui/static/template/js/slb-ip.html:13
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:16
msgid "Ipv6"
msgstr "IPv6"

#: webui/static/template/js/slb-ip.html:54
msgid "Any"
msgstr "任何地址"

#: webui/static/template/js/slb-policy.html:3
#: webui/static/template/js/slb.html:11
msgid "Policy"
msgstr "政策"

#: webui/static/template/js/slb-policy.html:20
msgid "Source IP"
msgstr "來源 IP"

#: webui/static/template/js/slb-policy.html:23
msgid "Destination IP"
msgstr "目的地 IP"

#: webui/static/template/js/slb-policy.html:26
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:3
#: webui/static/template/js/slb.html:7
msgid "Service Group"
msgstr "網路服務群組"

#: webui/static/template/js/slb-policy.html:29
msgid "Action"
msgstr "處理"

#: webui/static/template/js/slb-policy.html:32
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:3
#: webui/static/template/js/slb.html:8
msgid "Real Server Group"
msgstr "真實伺服器群組"

#: webui/static/template/js/slb-policy.html:38
#: webui/static/template/js/slb-property.html:3
#: webui/static/template/js/slb.html:10
msgid "Property"
msgstr "屬性"

#: webui/static/template/js/slb-policy.html:80
#: webui/static/template/js/slb-policy.html:150
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: webui/static/template/js/slb-policy.html:81
#: webui/static/template/js/slb-policy.html:151
msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

#: webui/static/template/js/slb-policy.html:82
#: webui/static/template/js/slb-policy.html:152
msgid "VIP"
msgstr "虛擬 IP"

#: webui/static/template/js/slb-property.html:10
msgid "Forward Method"
msgstr "轉發方法"

#: webui/static/template/js/slb-property.html:11
msgid "Balance Mode"
msgstr "平衡模式"

#: webui/static/template/js/slb-property.html:12
msgid "Health Check Interval"
msgstr "健康檢查間隔"

#: webui/static/template/js/slb-property.html:13
#: webui/static/template/js/wizard-slb.html:22
msgid "Persistence"
msgstr "持續"

#: webui/static/template/js/slb-property.html:14
msgid "IPv4 Netmask"
msgstr "IPv4 網路遮罩"

#: webui/static/template/js/slb-property.html:33
#: webui/static/template/js/slb-property.html:108
#: webui/static/template/js/wizard-mode.html:10
msgid "NAT"
msgstr "網址轉譯"

#: webui/static/template/js/slb-property.html:34
#: webui/static/template/js/slb-property.html:109
msgid "Route"
msgstr "路由"

#: webui/static/template/js/slb-property.html:35
#: webui/static/template/js/slb-property.html:110
msgid "Transparent"
msgstr "透明化"

#: webui/static/template/js/slb-property.html:43
#: webui/static/template/js/slb-property.html:118
msgid "Round-robin"
msgstr "Round-robin"

#: webui/static/template/js/slb-property.html:44
#: webui/static/template/js/slb-property.html:119
msgid "Weighted Least-connections"
msgstr "加權最低連接數"

#: webui/static/template/js/slb-property.html:45
#: webui/static/template/js/slb-property.html:120
msgid "Weighted Round-robin"
msgstr "加權 Round-robin"

#: webui/static/template/js/slb-property.html:46
#: webui/static/template/js/slb-property.html:121
msgid "Least-Connection"
msgstr "最低連接數"

#: webui/static/template/js/slb-property.html:47
#: webui/static/template/js/slb-property.html:122
msgid "Locality-Based Least-Connection"
msgstr "區域最低連接數"

#: webui/static/template/js/slb-property.html:48
#: webui/static/template/js/slb-property.html:123
msgid "Locality-Based Least-Connection with Replication"
msgstr "區域複製最低連接數"

#: webui/static/template/js/slb-property.html:49
#: webui/static/template/js/slb-property.html:124
msgid "Destination Hash"
msgstr "目的 Hash"

#: webui/static/template/js/slb-property.html:50
#: webui/static/template/js/slb-property.html:125
msgid "Source Hash"
msgstr "來源 Hash"

#: webui/static/template/js/slb-property.html:51
#: webui/static/template/js/slb-property.html:126
msgid "Shortest Expect Delay"
msgstr "最短期望延遲"

#: webui/static/template/js/slb-property.html:52
#: webui/static/template/js/slb-property.html:127
msgid "Never Queue"
msgstr "從不 Queue"

#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:39
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:195
msgid "Health Check"
msgstr "健康檢查"

#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:42
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:198
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "維護模式"

#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:86
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:109
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:240
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:287
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:306
#: webui/static/template/js/slb-rsg-http_get.html:3
msgid "HTTP Get"
msgstr "HTTP Get"

#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:89
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:118
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:241
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:288
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:310
#: webui/static/template/js/slb-rsg-https_get.html:3
msgid "HTTPS Get"
msgstr "HTTPS Get"

#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:92
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:127
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:242
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:289
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:314
#: webui/static/template/js/slb-rsg-icmp_check.html:3
msgid "ICMP Check"
msgstr "ICMP 檢查"

#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:95
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:136
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:243
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:290
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:318
#: webui/static/template/js/slb-rsg-tcp_check.html:3
msgid "TCP Check"
msgstr "TCP 檢查"

#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:98
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:145
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:244
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:291
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:322
#: webui/static/template/js/slb-rsg-smtp_check.html:3
msgid "SMTP Check"
msgstr "SMTP 檢查"

#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:101
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:154
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:245
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:292
#: webui/static/template/js/slb-real_server_group.html:326
#: webui/static/template/js/slb-rsg-pattern_check.html:3
msgid "PATTERN Check"
msgstr "PATTERN 檢查"

#: webui/static/template/js/slb-rsg-http_get.html:6
#: webui/static/template/js/slb-rsg-https_get.html:6
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: webui/static/template/js/slb-rsg-http_get.html:12
#: webui/static/template/js/slb-rsg-https_get.html:12
msgid "Status Code"
msgstr "狀態碼"

#: webui/static/template/js/slb-rsg-http_get.html:18
#: webui/static/template/js/slb-rsg-https_get.html:18
#: webui/static/template/js/slb-rsg-smtp_check.html:12
#: webui/static/template/js/slb-rsg-tcp_check.html:6
msgid "From Local IP"
msgstr "從本地端 IP"

#: webui/static/template/js/slb-rsg-http_get.html:24
#: webui/static/template/js/slb-rsg-https_get.html:24
#: webui/static/template/js/slb-rsg-pattern_check.html:24
#: webui/static/template/js/slb-rsg-smtp_check.html:24
#: webui/static/template/js/slb-rsg-tcp_check.html:12
msgid "To Remote Port"
msgstr "到遠端連接埠"

#: webui/static/template/js/slb-rsg-http_get.html:30
#: webui/static/template/js/slb-rsg-https_get.html:30
#: webui/static/template/js/slb-rsg-smtp_check.html:30
#: webui/static/template/js/slb-rsg-tcp_check.html:18
msgid "Connection Timeout"
msgstr "連線逾時"

#: webui/static/template/js/slb-rsg-http_get.html:36
#: webui/static/template/js/slb-rsg-https_get.html:36
msgid "Delay Before Retry"
msgstr "重來時間"

#: webui/static/template/js/slb-rsg-icmp_check.html:6
#: webui/static/template/js/slb-rsg-pattern_check.html:30
msgid "Timeout"
msgstr "逾時"

#: webui/static/template/js/slb-rsg-pattern_check.html:12
msgid "Expect"
msgstr "期望"

#: webui/static/template/js/slb-rsg-pattern_check.html:18
#: webui/static/template/js/slb-rsg-smtp_check.html:18
msgid "To Remote IP"
msgstr "到遠端 IP"

#: webui/static/template/js/slb-rsg-smtp_check.html:6
msgid "Helo Name"
msgstr "Helo 名稱"

#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:29
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:86
#: webui/static/template/js/wizard-slb.html:16
msgid "Application Port"
msgstr "應用連接埠"

#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:52
#: webui/static/template/js/slb-service_group.html:109
msgid "BOTH"
msgstr "兩者"

#: webui/static/template/js/snmp.html:15
msgid "Community"
msgstr "Community"

#: webui/static/template/js/snmp.html:23
msgid "System Name"
msgstr "系統名稱"

#: webui/static/template/js/snmp.html:31
msgid "System Contact"
msgstr "系統負責人"

#: webui/static/template/js/snmp.html:39
msgid "System Location"
msgstr "系統位置"

#: webui/static/template/js/summary_port.html:6
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: webui/static/template/js/summary_port.html:7
msgid "Rx (Kbps)"
msgstr "接收 (Kbps)"

#: webui/static/template/js/summary_port.html:8
msgid "TX (Kbps)"
msgstr "傳送 (Kbps)"

#: webui/static/template/js/syslog.html:3
msgid "Syslog Setting"
msgstr "系統紀錄設定"

#: webui/static/template/js/syslog.html:4
msgid "Server IP"
msgstr "伺服器 IP"

#: webui/static/template/js/syslog.html:8
msgid "Facility"
msgstr "設施"

#: webui/static/template/js/toolsConfirm.html:10
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: webui/static/template/js/views.html:3
msgid "Recent Event"
msgstr "最近事件"

#: webui/static/template/js/views.html:6
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: webui/static/template/js/vlan.html:10
msgid "VLAN ID"
msgstr "VLAN ID"

#: webui/static/template/js/vrrp.html:3
msgid "VRRPv2 Setup"
msgstr "VRRPv2 設置"

#: webui/static/template/js/vrrp.html:10
msgid "VRRP Group"
msgstr "VRRP 群組"

#: webui/static/template/js/vrrp.html:26 webui/static/template/js/vrrp.html:67
msgid "VRRP Instance"
msgstr "VRRP 範例"

#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:10
msgid "Additional Track Interface"
msgstr "增加的監督介面"

#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:35
msgid "Sync Interface"
msgstr "同步介面"

#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:46
msgid "Delay for Gratuitous ARP after transistion to MASTER"
msgstr "在過渡到Master之後的延遲無償ARP"

#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:58
msgid "Virtual Router ID"
msgstr "虛擬路由 ID"

#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:73
msgid "Priority"
msgstr "優先權"

#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:88
msgid "VRRP Advertisment Interval"
msgstr "VRRP 廣播間隔"

#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:99
msgid "IPv4 Virtual IP Address"
msgstr "IPv4 虛擬 IP 地址"

#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:135
msgid "IPv4 Virtual Routes"
msgstr "IPv4 虛擬路由"

#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:141
#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:220
msgid "Destination IP Address"
msgstr "目的地 IP 地址"

#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:178
msgid "IPv6 Virtual IP Address"
msgstr "IPv6 虛擬 IP 地址"

#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:214
msgid "IPv6 Virtual Routes"
msgstr "IPv6 虛擬路由"

#: webui/static/template/js/vrrpEdit.html:259
msgid "Preempt"
msgstr "先決的"

#: webui/static/template/js/wizard-mode.html:5
#: webui/static/template/js/wizard-mode.html:7
#: webui/static/template/js/wizard.html:10
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: webui/static/template/js/wizard-mode.html:11
msgid "Direct Route"
msgstr "直接路由"

#: webui/static/template/js/wizard-s0e1.html:5
#: webui/static/template/js/wizard-s0e2.html:12
msgid "Fixed IP Address"
msgstr "固定 IP 地址"

#: webui/static/template/js/wizard-s0e1.html:36
#: webui/static/template/js/wizard-s0e2.html:43
msgid "Floating IP Address"
msgstr "浮動 IP 地址"

#: webui/static/template/js/wizard-s0e2.html:5
#: webui/static/template/js/wizard.html:18
msgid " s0e2 IP Address"
msgstr "s0e2 IP 地址"

#: webui/static/template/js/wizard-s0e2.html:7
msgid "Default Gateway"
msgstr "預設閘道器"

#: webui/static/template/js/wizard-slb.html:13
msgid "Virutal IP Address"
msgstr "虛擬 IP 地址"

#: webui/static/template/js/wizard-slb.html:25
msgid "Real Server "
msgstr "真實伺服器"

#: webui/static/template/js/wizard-vrrp.html:5
#: webui/static/template/js/wizard-vrrp.html:7
#: webui/static/template/js/wizard.html:14
msgid "VRRP"
msgstr "VRRP"

#: webui/static/template/js/wizard-vrrp.html:13
msgid "VRID"
msgstr "VRID"

#: webui/static/template/js/wizard.html:22
msgid "s0e1 IP Address"
msgstr "s0e1 IP 地址"

#: webui/static/template/js/wizard.html:51
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: webui/static/template/js/wizard.html:52
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: webui/static/template/js/wizard.html:53
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: webui/static/template/login.html:76
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: webui/static/template/login.html:81
msgid "English"
msgstr "英文 (English)"

#: webui/static/template/login.html:82
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文 (Traditional Chinese)"

#: webui/static/template/login.html:83
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡體中文 (Simplified Chinese)"

#: webui/static/template/login.html:107 webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: webui/static/template/menuitem.json:1
msgid "Date/Time Setting"
msgstr "日期與時間設定"

#: webui/static/template/summary.json:1
msgid "CPU Usage %"
msgstr "CPU 使用 %"

#: webui/static/template/summary.json:1
msgid "Serial Number"
msgstr "序號"

#: webui/static/template/summary.json:1
msgid "Uptime"
msgstr "開機時間"

#: webui/static/template/summary.json:1
msgid "Version"
msgstr "目前版本"
